彌敦道block晒巴士原來好有影響

阻塞大到架水炮車好影響
只要廢多d車，架水炮車就廢武功
驚驚

roadblock 要大要升級！

朝早係春袋，阻人返工點得架？！

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

roadblock 要升級，要夠大唔易清啊！

朝早係春袋，阻人返工點得架？！

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！